[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(8) 無人島自我隔離計劃

一啲動物之森community整嘅online tools

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度 新作未經實測

設計無人島主題曲

媒體評分解禁
91/100

92/100

新情報
From IGN, 初期遊戲進度進展慢過歷作

自製pattern嗰度無touch screen support, 但寫信有

DL版準備好了

村民會即慶唱歌

口罩+眼鏡 possible

我等唔砌喇

New post lm

因為乜撚都冇

LM

所以乜撚都做唔倒

歡迎巴絲們分享創作

19號早上9點會出1.1.0更新

下次你地等樓主po好先lm啦

有idea可以request我

玩法同牧場物語似唔似?

一個人玩會唔會好悶

New post LM

今次有無中文版

良心商人忠告

隻驚玩咩？同牧場物語咁上下？
有得連機係咪好玩啲？
amiibo卡有咩用？美版同日版係咪唔同？
主機邊度有得買？
係咪買行貨先有中文版？
求入family plan

LM

Zelda Lost woods

EVA

等睇各位巴絲會唔會中sam

呢條女講嘢幾好笑直頭話可以扑鳩啲動物

整p5

係咪同sims差唔多？

因為乜撚都無

所以乜撚都做得到

個廣告 好好笑

Lm

最初係一個乜撚都冇既島

睇極都仲有新版本頭先睇到個刺猬賣衫

好掂喎

想整黎明來到開始，到祈求民主與自由萬世都不朽

島歌係playlist 形式播？

得嗰一段仔架咋

同npc或動物對話/門鐘聲之類會變咗段歌
好似鈴聲咁
所以佢唔會好長

美麗嘅晨光

咁長好難一段過

有D可怕既晚上

p5好多歌
諗下邊首先

就整you never see it coming

facebook又出左新片

因為乜撚都冇

港任fb有兩個新港台版廣告睇(youtube未有)
有隻鴨譯 肥肝

其實諗極都唔明
咩都冇唔係應該咩都做唔到咩

咕咕～

我覺得個名好過癮

幾時可以訂主題機？

因為你有 Switch

好正呀

肥肝：
Drake (フォアグラ, Foagura, Foie Gras)

foie gras真係平時食嘅法國餐鵝肝/鴨肝

所以我咪話日版啲名正啲，有時有地獄梗

識講中文生日快樂？

笑死 個名好仆街

用返該語言嘅AI發音加速，所以正常唔意外

英文好多都有食字嘅咁又 Drake都係解鴨
上次有人同生日隻袋鼠叫Carrie

啲動物識講廣東話
今次真係好用心

如果而家中文譯名任係跟日文名翻譯我唔擔心了大家一齊落地獄

但黑馬bb好大機會叫小黑/大黑就算
シュバルツ解德文嘅黑色

咁快搶左個名

係廣東話定國語？

之前玩英文，決定玩中文支持下，講國語加快左唔太差

應該就係國語嚟
句生日快樂我聽到似國語

應該係台灣國語來架

不過變左雞仔聲 + 讀 咩 少少所以好似聽落同廣東話差唔得太多

我都仲糾結緊，不過應該跟機語言，唔似仆街mon限你一開始揀死一隻語言？

我意思係字幕sorry

wart jr都好地獄丫

真係要有Game先知，希望中間可以轉啦

即係佢老豆都生開麻疹

黎明來到要光復這香港

Game都未出就一日一po
19號晚咪狂推po

跟住就會靜哂，個個都刷下野、埋頭苦幹砍野等等

19號晚個個默默刷島

第一個你中

我想問果D主題曲 係咪可以加落個遊戲度?

Confirm 19會有？

當然

上左無人島淨係收到NOOK PHONE

隨時聽日都有

想問巴打你係跟咩譜寫?

你地諗好島名未

我仲以為係BGM tim

聽日晏就有啦 乜game都早兩日

未諗島到

好名

鐘聲

NOOK NETWORK

我都以為係 咁短不停重覆會唔會躁

D村民同你講野都會響一次

應該好多會改香港島or九龍半島
身邊個個frd話咁改
有無人會整沖繩奴隸島

靠耳仔
小弟以音樂為生
所以呢排

古狸吾島

淨係開game諗島名都卡關

趁依幾日諗定

我想要風箏入面風箏會旋轉個句得唔得呀巴打

NOOKWORK

選擇困難症. 個個好可能就係我然後諗足一晚都未開始

島歌我想整動森廣告bgm

有無人同我一齊加入隨緣模式
有咩島就要咩島唔刷

可能default就係

Omg

應該係鎖區掛, 除非佢特登解鎖好似 zelda 咁

個名咁堅

switch 原廠作大部分都無分區
例外應該得xenoblade 2同splatoon 2

咁既樣係開心定唔開心

整左先

果首唔係動森主題BGM咩

呢度係

一開始好似少咗隻音

半個月前我已經喺post講過提大家諗島名
雖然我仲係未諗島，因為中文得黎又唔中二病有D困難

識野

不赦島

又話乜撚都做得到嘅，想重改島名都唔得喎

你講嗰下ukulele伴奏黎
我淨係寫左melody

正呀eva!, 但咁短揀邊度都有D難度

可唔可以幫幫整
入面3:23-3:28

我跟住個譜都唔識整

新po留名

哆啦A夢 有求必應小天使！

lm
好期待

最難係要縮返岩個長度要諗唔要邊D

D機好似跌緊價

唔係個個都刷掛

外國偷跑咗?

佢個網冇半音
要轉key

揀歌要揀啲無8分音符以下

全部轉做C key

冇Sharp flat冇半拍

大game鋪/百貨應該收到貨啦 (不過依家個環境過兩日開唔開到鋪都成問題
可能有啲員工仔偷隻來玩下掛

好似見有人賣200美金

動森小天使

而我就係讀唔掂樂理放棄咗音樂嘅人

幾耐冇聽過保全把聲

Wow 咁都得....

樂理grade five only

garde 5

唔出奇，AC switch 都有偷跑，好似係呃鳩個店員話今日賣得，個店員scan code見有價錢就賣左

樂理 Grade 5 +1

我都作咗一首歌, 請笑納

今日開始每日放工要去博佢偷跑

留個靚名先

點解日版咁多390

可唔可以整啲宮崎駿嘅歌

追post 滿艦飾巴打整左好多

巴打你開返了

連歌名貼多一次先

FE覺醒 淨係整咗一忽忽
第一忽

第二忽

kill la kill

光るなら

いけないボーダーライン

風の通り道 龍貓

世界の約束 哈爾

天堂與地獄

Love‘s Sorrow

有冇可能整到botw d bgm?

未買求介紹+1

啱啱想話用自己僅有嘅中學樂理知識試下整首The changing season
然後發現啲音跨得太勁唔識整

依家決定留名等你地啲新作品

推一推

想問下係咪美國版隻game就會跟美國時間？定無分別只係封面唔同？

可唔可以整John Cena出場音樂

上網搵

AzzBCzAz
Gzfzezzd

AzzBCzAz
GzfzGzzA

AdD--CA-
---zAcd-

ecd--zeb
d-GedAA-

仲有幾段
Z係合口，横線係長音

用iPad上網
個網有bug唔係好啱我玩住

咁多首歌有排整理

一時無聲一時郁唔到

可以直接縮做google doc
個網址後面嗰串就係啲音符
s=長音 z=促音

龍貓整埋OP 可以嗎?

喺跟住又copy唔到成串網址

時間跟機內時間

Thanks

整合我嗰啲

如果多D位就好

大家整咗咁多個
係咪可以入哂落game到？

唔怪我咁熟, 睇到最後喊

thanks

thx

啲拍子將就下

喊係正常反應

新post留名

搵綠袖子做島歌都唔錯

考試島

會掉爆部機

唔該 : 可唔可以整千與千尋首 いつも何度でも
thanks

巴打你買咩版

魔女宅急便

netflix上左好多宮崎駿
抵到爛

面麻

就係為咗睇宮崎駿join咗Netflix
下個月有哈爾

正 ... 唔該晒

梳仲想要
貓之報恩
來自紅花坂
同魔女宅急便
3首都係OP 頭果1-2句

回憶番晒黎
動畫版真人版都好好睇

預計實體game幾錢先叫合理

399

傳聞人氣新貓個名叫Raymond冇錯就係香港一地都係既Raymond

【通知】《集合啦！ 動物森友會》的更新資料1.1.0（發售更新）將於3月19日9AM（香港時間）公布。
已透過預先下載購買的客人，可以在以上時間起預先下載更新資料。
※遊戲於發售日起可以遊玩

From FB

成個post都係歌

好啦係公廁名但我都係咁愛佢

好多清好有心

玩玩吓就四點

又近一日

宮崎駿D係岩feel既

約定的夢幻島

可唔可以要family mart 首音樂

Butter-fly

魔女宅急便上面有巴打整咗

絕大部份都好好聽

暗黑大陸

最易整既bgm: Don don don Donki

本日最佳

島名有幾多個位

eBay 買返自己生日果張先

4日前生日快樂

你仲未消失？

我記得有人話買完機會消失喺呢到

去日本啲回憶出晒黎

其實整咁多做咩
明明就只可以揀一個最鍾意嘅做村歌

因為未偷跑

可以轉架嘛

隻隻貓都咁可愛想成個島都係貓

一個月換一次 鄰居先冇咁悶?

明明係才俊名

即係隻game變咗玩轉歌

其實好多歌網上都搵得到

以前中學有個it狗就係叫Raymond

多謝你

光復香港島會唔會俾老任bam?

補返粒音

我就係要呢啲 感謝巴打
音樂真係唔係好掂
雖然黎緊係新玩隻game既
但應該會研究下自己整各類Diy圖騰
希望到時都同大家開心share

要等成年先可以聽到村民講生日快樂

唔拎鐵鏟拎刀叉追殺啲動物

唔知，我打算叫 香城獨立島

係咪可以打中文名

我諗緊如果佢今作同上次一樣，個島字係system對話字嘅話
你叫佢做睇你唔島，英文係咪會show睇你唔Island

畀夜間玩家點都有動物傾計

既然係中文版，應該唔會咁大整蠱掛

佢意思係同英文版嘅人玩嘅時候

英文版嗰個會寫住 睇你唔island

整完歌之後佢會唱一次出黎 好得意

島名會唔會已經預設左個'島'字係後面定完全空白任你改
因為我驚最尾個名變左XX島島

日文係預設有個島字，英文版唔會有island 跟尾

我都覺得好慘

我都諗住叫呢個

請問有無巴絲會玩日文明明日文唔係好但想玩翻日文

Me 6月，好期待過生日

偷跑左未

請問有冇family plan要人呀？想跟一位

好似咁樣似DD

但冇廣東話

仲有兩日

我都係6月

我三月頭生日 又係要等一年

最慘應該係3月18號生日既玩家

好想快d玩呀

hori 行版姐係邊個代理？
狗源？

即係調返轉，會變咗
Hong Kong Island島

岩岩睇完未有

英文有10個characters 限制

多數都係

洗腦歌

春

我呀 Nds開始玩就玩日文，唔慣其他文。

4月頭生日，唔知夠唔夠時間識到多d動物同我慶祝呢

唔夠長

唔好意思，想問下法森姐係邊到買到？

新手唔識

今日生日

Yes

無香港直運喎

點解無人整祈求民主與自由個句

有無師兄知邊度有動森主機買

Pass唔島

香港邊度有amiibo card賣？有冇散卡賣？

留名等香港有amiibo卡賣

好似以前中學成日轉手機鈴聲咁

信和地牢，50蚊一包

呢句有，係冇同行兒女為正義嗰句

等偷跑人士匯報

睇得明但睇得慢
仲十五十六緊玩中文定日文

好似真係普通話黎？

生日快樂
我早你幾日，一齊等

唔知聽日會唔會有得跑 淨番幾日等得特別辛苦

Thx

Happy Birthday

咁 The Isle
The Isle島

其實我行去見唔到有賣
唔知係我年紀大眼殘
定係已經賣哂

皮已負

我仲爭扎緊
驚nook miles 嗰陣睇唔明

係咪可以隨時轉nicam㗎？睇唔明先轉得唔得

有無人入唔到eshop
用左幾個account都話無法顯示網頁

我都上唔到，twitter都好多人話唔得

想上去預約download入唔到

理論上應該轉主機語言就得

繼續留名

+1
雖然語言跟系統 唔知玩玩下轉系統語言會唔會對個save有影響或者其它嘢唯有玩之前決定左先

係咪確定配音會跟文字語言，唔想聽蝗語

我都入唔到 以為部機壞咗

有冇人知switch d game通常係咪日版會偷跑先?
美版多數遲d

早兩鐘啱啱上日本eshop成功買完券換埋Game之後
想再買其他Game發現過唔到數了

係咪有清可以幫手整歌
想要欅坂46嘅手を繋いで帰ろうか

2:14-26
唔該晒

我都係，好在有你地覆我
嚇撚死

bgm 每個鐘都唔同 係好好聽添架

不過己經完左

唔係呀嘛，正價係好應該架啵

回錯隔離post

而家全球都缺貨嘛 我估佢拎得好小出黎玩

cls 最高分先可以正價買，btw間嘢係邊個開

今集要玩一陣先解鎖唔同bgm

台灣國語下話？

好想玩

有冇人知點解誠哥（豐澤）個網會冇左只Game㗎我仲諗住20號00:00就入去搶

動物No.247

就快有得玩啦

想問下大家係咪都買下載版

我都係嚇死

大家都入唔到

開得返未
琴日買機啱啱諗住買DL版

任天堂株式会社
@Nintendo
·
1 小時
3月17日17:56頃より、Nintendo Switchなどのネットワークサービス全般で障害が発生しています。申し訳ございませんが、復旧までしばらくお待ちください。

生日快樂
開村前試下用時光機啦
但可能得開頭個兩隻陪你過生日

留名待玩

美森間中都有原價主機
但要集運 有興趣都可以留意下

本來3400-3500依加32xx

清推邊個
唔該晒

準備原價購入

咪撚益狗源

想問係咪19號出dlc跟住都係20號先有得玩

改時間不了

之前呢間出過預購日版動森機$2999
要俾$1000訂夏天交貨

日版美版咩都好
差幾廿蚊是但, 總之唔益狗源

留名

仲有幾日就開島
有無靚島形狀介紹下
睇勁多片都唔多明
揀島既重點係邊

我都想問 河流出口有咩用
上個post有巴打話河流出口唔好兩個都同一邊

啱 唔買狗源貨

雙人mode好似係同一畫面兩個人？如果有個人要轉地圖，會唔會split 做上下？

唔會
會逼你跟隊長

係囉，之後仲有帳篷要近機埸同中間果間野？
好亂

壊之前啱啱買咗兩張券兼換埋Game

是但random玩啦

想問下大家上唔上到eshop

個人覺得重點係你想自己個島嘅設計最後係咩樣，出口對你玩個game嘅進程應該無乜影響

I love K.K.

死咗ser

即是大家都有問題

佢係咪小新同小白既混合體？

我都無諗住刷島
純粹諗住4個入面揀個最方便同最好既

係咪香港時間20號12點就可以玩

11點好似
跟日本時間

唔係日版eshop買先跟日本時間咩

我係日本eshop買
仲以為大部份人eshop買都係買個2張套票

我仲未買 等埋聽日同後日睇下偷跑咩情況

呢d長玩既game買dl版會方便d既
我都唔差在等多個一兩日

有冇DL左既巴絲幫手睇下隻驚總共幾大？驚唔夠位 買多張卡

6.2gb 未知19號update幾大

唔該哂比預期中細 不過出個日應該多野啲

死ser
我連tetris 都冇得坃

利申：隔離post

偷跑左？

左邊右下角太細粒, 睇唔到係香港定台灣

真係咩年代啊，仲影到咁撚矇

An機

世界大戰抹黑宇宙了

想求一下FE3H OP頭個句多謝左先

條友裸體企喺度好低B

可能係WHATSAPP 壓縮完再share出黎, 唔係影完相直接upload 掛....

隔離po都話朋友sd，分分鐘壓縮左幾次

聽日應該有得玩既

佢張圖得540x394

有無高手整首希望之花

之後用先

係咪有得自己design 衫

係呀

隔離係FB?

讀書音樂唔合格，逐個音試出黎

咩歌黎

哈哈出個日咁岩係我生日
隻生日動物都幾cute

右上寫住Freesia

要入到驚先有得設計

買數位版定實體版好？

如果你預咗自己時不時就拎出嚟撚下嘅話就買數位版啦

保護級個logo似係台灣先有？

希望趕到係女朋友生日前買

寫咗個人生的旋轉木馬
但個尾唔夠音 有啲怪

Eshop仲未好返呀？

新手求救 邊個好？

想問吓呢個遊戲係咪要學定點玩會好啲
我以為係輕鬆遊戲所以諗住到時玩果陣再慢慢學點玩

咩驚

到時慢慢學啦
玩game緊係親身體驗
再慢慢摸索

我都鍾意咁玩遊戲
好期待20號

本身遊戲就係想人輕鬆 , 想點玩就點玩 , 唔洗咁攻略式咁, 慢慢摸索 , 當另一邊既生活

仍然全個game唯一冇衫著要裸跑

有冇巴打整風花雪月主題曲

原來樓上已經有

正所謂
呢度係無人島
因為乜撚都冇
所以乜撚都做得到

如果你要一下子學曬所有功能就冇可能架喇
因為本身隻game元素好多，慢慢嚟喇
迫自己夾硬未開game就學曬冇乜用

未

正想講因為乜撚都冇就見到你答左

我要最後乜撚都有

Q: 隻game點玩㗎？
A: 因為乜撚都冇，所以乜撚攻略都冇

藍玫瑰放題

聽日出去買驚

有啲緊張 但又好興奮

黃店都係炒點搞

越嚟越多新面孔出現

到時會唔會咁熱鬧

8揀1

聽日出去搏有粉紅機

想玩跳舞嘅就just dance
其他都麻麻

另外問
買咗bio4-6玩唔掂
有冇人想要
未用download code

switch容唔容易入廠？

去邊到睇好呢 攬攬熊你去邊睇

Btw你係咪要20號先出機先玩到

所以我聽日後日都會出一轉搏粉紅機偷跑
死都要粉紅機

我會揀右上寵物小精靈
但買部機食咁多骨
諗下自己岩唔岩用

去葵廣睇下先

開島了

無一隻值過300蚊，全部都係跳樓驚

今日係粉嶺見到有得賣

返工呀

Just dance出面賣緊近400喎

請問係未粉中個間？知唔知賣幾錢？thank you

係呀 智多寶
見到舊色lite 都1450
冇留意粉紅幾錢
你去之前可以打去問下

有冇人會係澳森買Game AU$68再集返黎，見澳紙咁低，又唔係急玩。

我寧願俾多少少正日/早一兩日玩

有粉機盒唔代表有貨
前日黃金周街都係粉機盒

好急玩呀

美森賣緊19.99美金

補充翻淨係見到盒
打去問下好

咁大鑊

究竟邊到有無咁炒既機買

買行貨定水貨好
行貨俾狗源賺
水貨要遲一兩日

狗衝去睇下

Haha，好😂😂😂
唔該灑

我建議你買完狗源貨上嚟扮買咗水貨

如果唔係我就會屌9你

聽日有偷跑！？

水

行貨係咪喺aeon apita買就唔係狗源？

aeon Anita會唔會偷跑？
如果係街買到偷跑行貨 咁係咩買狗源貨？
如果係 咁買偷跑驚都要屌啦

理論上係

唔會偷跑，所以如果見到有人偷跑仲耍中文遊戲盒即係

偷跑唔係通常日水？

唔好合理化買狗源

撐警你都買得落？

韓版廣告

開局要注意的地方

我

吉之島點睇

豐澤呢？

想問下如果買日服卷同直接係港服買驚有咩分別

唔想買狗源貨 想自己訂日版實體番黎 有冇教學

去日本Amazon買 有直運
但要等 因為20號先寄
唔想等就買水貨

想問下amazon直唔直運到黎香港
定係一定要經集運
同埋有冇巴絲知邊到有Switch果個套買(唔係lite版）

價錢分別

呢度D巴絲為左唔食炒去訓街架 等下吧啦

其實日版出街買水貨會平過自己訂，就算0運費都係

為左J盒，我幫襯黃店買日水

成班傻閪，骨氣可以當飯食咩

有咩黃店好介紹

請移玉步去隔離post

咩叫死點？

好鬼煩，eshop仲死緊

因為連eshop都冇埋
所以乜都買唔到

因為乜都無
所以乜都無

有冇人用個廣告剪返段VO出嚟
因為乜都冇
所以乜都冇
有聲

呢度~係無人島~

最初 係一個咩都冇嘅島~

美麗既晨光

因為咩都冇～
所以咩都做得到～

有啲恐怖嘅夜晚

喺呢個咩都冇嘅島上
有少少不安

咕咕～～

但同時又無比興奮

唔通無人島有姑固菇同叫春雀

Feel到20號之後會平

戶～嗚！戶～嗚！

因為肺炎疫情
荷蘭, 英國有game鋪提早2日俾人拎game (18號)

屌 唔好呀

邊個買狗源貨
生日就得sam哥同佢慶祝

Sick ball ching

香港都好嚴重 不如都提早兩日俾人拎

一於等下先
反正屋企有舊機打著先

提左大家先，今次更新係同四月special event bunny day 有關，根據new leaf係有節日限定家具，所以等都唔好等太耐 如果miss左就等下年了

準備做黑工

想問有冇得淨喺買個手掣？

幾錢

有 日本限定

日版入面d內容有冇唔同
例如節日之類

應該無 節日都係國際性節日

如果手制飄移 整返要幾錢？ 驚壞唔敢買

玩緊？

唔知喎 無試過
少啲拆佢出嚟玩囉 插dock就用pro制
手提又唔洗拆

應該宣傳片畫面啫

有冇手足一齊等緊日水偷跑

wd40

backlog清得7788
得動森出

因為機都冇
所以乜都做唔到

通常日水定美水快d?

我已經準備好如果聽日間店話有貨就狗衝出去

預埋我ok?遠至天邊我都去

有記得話我地知，我收工衝去買

人生第一次早過deadline 幾日做哂d assignment就係為咗今日

屌 引啲蜜蜂過去

屌 好仆街

但好搞笑好正

我想買機呀

死左圖?

我睇到喎

我見到404...

買lite定特別版？

其實如果特別版炒到咁

不如買部lite玩住先

等補貨之後再買特別版

還掂同食炒條數一樣

聽日有冇人偷跑

有聲

我偷跑緊

3、4嘅內容同日版係咪一樣？

隻game點爆機？

將你部機掉落地

無架 無爆機呢樣野

如果你硬係要話爆機

咁你收集曬所有野都可以叫爆咗機嘅

即係冇二周目，一直玩落去？

因為隻驚其實無劇情發展

無既定嘅路線要你行

入去可能只係執下葉捉下蟲

目標完全係你訂

所以有啲巴打話好悶未必個個就係咁解

即係官方唔會整？

好呀 等埋其他巴絲

呢個真係笑死

你可以去試下
但佢可以企硬唔整

Eshop版 拎出街玩都要有網絡？

記得唔超過5粒都係叫正常 係會過到qc

出去搵人將自己部舊機mon換去動森機度囉

不是DLC, 只是UPDATE
除非你20號前有實體版偷跑都係20號先有得玩

我係條街度跑緊
你跑唔跑

咁係咪等下一批貨先。。。

想問有得買綠葉便攜包未？ 正價幾錢？見有人放$248

玩緊未？

好似有人玩緊了

聽晚就玩得啦

等睇聽晚呢度靜曬

REDDIT見有傳歐洲因為武肺停工所以提早賣

偷跑

ching 如果日水偷步 有冇人可以幫我買一片, 我驚放工去冇

有齊晒24首歌
個人幾鍾意5pm嗰首

Twitter #ACSpoilers
有解包情報 想劇透自己去查

有得買好耐，正價係$177

有興趣夾各兩包

係咪豐澤都有貨？

好緊張， 究竟今日會唔會有偷跑

即係只有西曆新年，無農曆新年?

女朋友生日禮物

日本新年係跟西歷ma

你可以參考3DS版節日活動表
・12/31 倒數
・12/24 平安夜
・12/21 冬至
・12月 第2星期六 釣魚大會
・11月 第4星期4 Harvest Festival
・11月 第3星期六 釣魚大會
・10/31 萬聖節
・10月 第2星期六 釣魚大會
・9月 第3星期六 捕蟲大會
・9/ 賞月大會
・9/3 草之日
・8月 第3星期六 捕蟲大會
・8/15 清明
・8月毎週日 花火大會
・7月第3星期六 捕蟲大會
・7/7 七夕
・6/21 夏至
・6月第3星期日 父親節
・6月第3星期六 捕蟲大會
・5月 第3星期六 釣魚大會
・5月第2星期日 母親節
・5/5 兒童節
・4月 第2星期六 釣魚大會
・4/1 愚人節
・4/12 復活節
・3月第3星期六 釣魚大會
・3/3 雛祭
・2/14 情人節
・2/24 嘉年華
・2月 第2星期六 釣魚大會
・2/3 節分
・1月第3星期六 釣魚大會
・1/1 元旦

痕能島

逼在眉切仲未諗到島名

想求ching整呢首既0:28-0:32

去左日森買DL 版 5800

咁貴都買

暫時最抵dl版係咪買卷

應該係 9980券換

乜撚都做得島

最最難決定係玩中文定英文

仲有一劵我留比xenoblade
半年內又好似未有game 要買，所以單買

是但啦講真

以前玩3DS果隻
成日都要捉魚捉蟲搵錢咁
放工打機又要返工

咩刷島好煩架咩?

仲有潛水呀

點解要搞到咁忙

尋晚轉去澳洲買券 埋單625蚊港紙咋

咁個會員係咪都可以轉過去澳洲？本身會員係港服

Game鋪都見到有貨 不過冇問價錢

Dodo airline 出唔到機票
我個島係咪要叫做「去唔撚島」？

大島可以變李家誠

買屋要還錢
放工仲要供樓

係咪永遠還唔完

係 9980 2張

努力啲炒蘿蔔

佢會唔會今日偷步賣 好擔心

有冇人知 hori個動森 stand 而家出面賣幾錢?

買唔撚島

最好聽日啦我今日其實唔想出門口

如果你去買會去邊度買

一早用Asiamiles換咗張頭等
你而家先買機票太遲了

我喺直x網訂左日水

夠人啦

今日有偷跑就狗衝出去買

咁快

你哋可以再開一團 我見都夠6.7個

差30蚊 日水同美水

我都未諗到, 唔知中文譯成點呢
男朋友想要日文, 話原汁原味d, 但我一粒字都唔識

琴日睇YouTube 見到人話dl版拎出街玩要有網絡先開到？

港版都係428
同埋想問下9980劵係咪一定要會員同最抵？
如果係既要諗下第二隻換咩

難得佢地首次中文化
支持下中文先啦

tg冇得填id
限左數字

己改

一定要會員
你揀得衰可以貴過實體

臨近發售好多人入咗嚟

支持下
雖然日版果邊都訂左好多

我有你電話

咁果個電話其實係公開既

等20號aeon算

你訂日水係咪等佢寄過嚟？

咁20號收工睇下aeon仲有冇貨先決定
只可以換本家遊戲好難選

btw唔係歐版3張
北美版先6張咩

我想夾啊

其實歐版第4彈出貨量係極少，因為無人買

咁係咪平D

係咪買所有語言都可以轉做中文

係

大家入嚟可唔可以睇下頭post再問

有冇中文都冇所謂啦
頭post夠係寫中文
你咪一樣唔識睇

買左未？

偷咗未?

好波 笑鬼死
#1都唔識睇

第4代多人要d

根據慣例，即場會再問多次你想要咩版本你唔要動森都可以用個訂金買其他野

3有sam
矛盾大對決

但3有小俊

幾錢一包

填左 唔該晒

當我無問過

佢而家出左實價係咪冇得落訂

英文就最易睇攻略
中文就好原汁原味，靠自己

唔係

貼上黎問人講緊乜囉

無人會睇

又得！
係驚一到20號個post就無晒人
個個掛住玩

但佢冇講係咪有偷跑喎，話就話之前多數早一日，但依家真係難講

頭先問直x 佢話日水二十號先到貨, 都唔知訂唔訂好
有幾次係佢度訂完都遲派過人, 唔訂個陣又偷跑

我都係

直銷一定慢少少

實人係瘋狂貼野既

Youtube好多偷跑片
好想睇但忍手唔㩒入去

你仲要等廿號出機啊

未訂就問埋其他黃店睇下囉為左偷跑幫襯藍店狗源我又唔想

今次鋪頭open hours唔知係幾點到幾點呢
記得上次有得揀佢地早定遲收鋪

我記得有巴打提過話好似都可以搵靜江改

已填

個翻譯好好笑

Sorry 巴打4代爆人 得3代仲有

已留名

喊出黎
4 多既會唔會爆多盒

之前嫌佢唔夠夜 唯有自己部機時間set遲d

如果今日偷跑就好啦

睇下有冇巴打報料

或者晏啲出去行下

我覺得今日機會唔大

聽日就機會大

巴打可以比個網link 來

148，黃金任天堂店有嘢送
好q貴

有咩送先？

間嘢有賣咩？前幾日行唔覺

我係100YEN店買個相架就算

Amiibo Card 50蚊得3張都幾貴

新款, 復刻及被裁員的昆蟲, 魚類列表

今次D CARD有咩實際用途?

#1

mt, file, 貼紙，三揀一
買機送智能保溫壺

想買 但好似無咩用
已有一剩色stand

好撚痛苦呀 係咁重複啲問題

個stand其實有咩用？
For你放上去拆joy con玩？

喺收銀隔離，不過我上網睇介紹好似話20號先係正式開舖

所以game都未出就推咗咁多個post

最大賣點係可以放係台上叉電
拆JOY-CON / 用PRO CON玩

任天堂店應該係官方開嘅？

咁佢哋啲貨應該唔係狗源？

問問問問問問問問問問問問問
重複係咁問係咁問係咁問係咁問係咁問係咁問

但如果係咁 點解唔用tv mode/用機後面個支架

係咁答係咁答
唔知屌唔屌佢哋好

機個支架弱雞到冇朋友

都啱 我舊機嗰個直頭可以成塊甩出嚟

有時未必有電視用

用後支架充唔到電

問#1有答案既一律唔理算鳩數 好撚煩啊

其實我有同樣情況
1) 部電視被佔領
2) 用個支架果陣插唔到叉電

咁都睇嚟有啲用

我用便攜dock，攞個stand嚟散熱

大家都係插電視？

我擺返部機喺自己房

hori個stand可以long高部機
同就咁用支架放喺枱唔同 冇睇得咁辛苦
同埋桌上mode差唔到電 要用stand先可以邊差邊玩

順帶一提 我部機個支架已經啪爛埋

我插電腦moon

屌我去第2度買算 黃金真係ON9

係唔知點解仲有人答啫我已經無視咗好耐
啲問題種類多到我哋一人一條接龍都可以推爆個post

未買mon之前都係手提/桌上mode咁玩咗兩年

去左日森買amiibo card 每彈買1 set (5 pack)

以後都唔答了 答到煩

真係好期待用tv mode玩動森

一定好正，可以好清楚睇到細緻位

用lite玩住先

唔答又好似好衰，廢事d新手覺得我地小圈子姐，答#1已經俾足面

有高清嘅動物鄰居

最初 係一個咩都冇嘅島

好治癒

買多隻game咪大機同lite一齊玩

個gripcase襯返動森機靚到

幾靚喎衰鬼

都係嘅
以後一律唔直接答
叫佢睇頭post算

係俾人無視好慘的, 好彩之前D問題我第一張帖問晒, 唔係俾你地插

metoo

問緊有冇貨

好想出街
btw 3小時前aeon放左圖有機有game有套賣
套199

一個人巴打精心製作完頭post 冇人睇仲慘

幾錢 total

所以叫佢地去睇

唔係話唔歡迎新玩家
但好多問題自己有心既去睇下DIRECT或者官網都有
就咁入黎問句係咪好似牧場物語咁玩 太free rider

我唔想俾人話呢到啲人唔友善 一嚟就屌

但係有啲野真係可以睇下頭post

新人有興趣入坑都可以了解多少少架

Facebook?

答得太多係會躁 我見到都會
得閒有時間咪講幾句，唔得閒先叫佢上網睇

aeon 唔係正價?

咪就係，咁有興趣嘅 應該會即刻搵相關資料㗎嘛
佢哋就好似想養寵物 又唔做功課咁
都唔知佢哋係咪有愛 定純粹跟風

邊到見到？

到底有冇呢今日
好心急呀
有冇開tg谷傾呢隻game？

呢到無tg谷啊 唔想搞小圈子
不過動森有個tg公海grp 好多人
有咩可以喺到問

佢fb個限時動態

有得玩未

老老豆豆，我最撚火爆係 我自己都係第一次玩呢隻驚
點解我知啲資料 會多過嗰啲伸手黨

補圖

都唔知有冇心玩 個個問完就唔見人

咦 aeon嘅中文版應該係直接問任記攞貨

但我想買日水多啲 日文封面靚啲

請問有冇link？

試下比多d愛同關懷伸手黨
有d好似我咁蠢爬完都唔明
雖然我好似無咩問過野

窮
買卷換算

有D人習慣係諗到就鳩問，我識人就係咁成日俾佢問到燥

我無喎 退咗

睇下其他巴絲幫唔幫到你

我覺得嗰個谷用處不大 洗得好快

佢哋又傾熟哂 唔係幾答到嗲

唔係嘛 咁on9

我都係傾向買實體多啲

望就望聽日偷跑

分分鍾今晚就有人玩

係就好 今日偷跑我即刻撲出去買

我成日都覺得自己一見到有啲咩問題就會立即google好痴線
好似求知慾過剩咁
但其實諗真啲你想知嘅嘢唔係應該自己能力做到就去搵資料咩

唔該晒你先
不過爬文先係正道
愈睇資料愈想玩

個樓主置頂

我都係咁，
突然諗到啲野想知就即刻上網搵下點解
而家資訊咁發達要學野真係唔難嘅

靜靜雞置頂

係, 去買親都唔想見中文, 特登叫佢換英/日

不如喺度夾

我係問完你地先走去買

係架，google search 係我搵食工具，所以有時都真係唔明架

頂

我都係咁，用呢個態度 打機先啱同玩得長久㗎嘛～

遲左

我想問下如果想同巴絲連機玩 係咪要係呢到講？定係係game到就會睇到有冇人online 中 直接邀請？

唔係架我意思係講起某啲話題當中有啲濕碎嘢都立即search
例如個明星幾多歲個老公叫咩名嗰啲都會即搵

你係咪有野填漏 空左格會就會出唔到

又唔係零關愛既
可以試下問D有深度既問題
(但走得太前又唔好, 隻GAME始終未出細節無人知)

例如問下

我未玩過 想問隻GAME入面點賺錢?
想問隻GAME多唔多節日活動?
我無amiibo會唔會對遊戲體驗有影響?

到時機場好似會俾個code你

你po上嚟可以俾人巴絲入code去你個島

到時再add人都得，或者呢到有個fc list

你入完等人add/自己add巴絲到時再約都得

唔係講笑，我都係咁
雖然，查完呢啲無聊嘢 之後會唔記得

通常都係喺度留code等巴絲入

我有時會突然想知某明星幾高

聽講今次個in game invite終於有用不過詳細未知

水貨都係中文。咪幫襯行貨

明白thanks ～

之前未玩過「集合啦！動物森友會」
想問一個人會唔會好悶

跟住就會話「嘩佢睇落又冇咁矮喎」

請問啱唔啱一個人單機玩？

我又唔係你
我點知你悶唔悶

同牧場物語係咪差唔多

偷跑未

我估未

啱呀
原本想入tg吹下水點知佢哋又小圈子完全搭唔到嗲
都係返嚟連登推post

thanks感謝你的幫忙喔

有多盒 巴打要？

仲要等多日
好期待聽晚

一開Game就係夜晚？

請問隻game係唔係咩都無架？

完全唔識佢哋 講唔到野

係啊 咩都做唔到

希望收工去仲有貨

已tg btw icon嚇死我

no

牧場都叫有目的追功課
呢隻極hea

以而家打機d速食文化
應該好多新手開兩吓放game

之前講咗一句嘢即刻比人洗走，勁無癮

我都係 答句嗲但俾人無視咗

一開始係固定「新手教學」
過左就會跟現實時間

我想知，隻驚有冇得帶住動物搞革命 要求人類轉食齋？

隻game有無得爆機？
一個人玩會唔會好悶？
咩版先至有中文？
係咪一定要連機先好玩？

我係新手睇到呢啲留言都躁

會唔會爆機嗰條我真係諗咗陣先識答

我都好耐無玩 nds年代叫做玩過下

真 我都係準備入坑
想知咪去YouTube睇人玩舊作
點q知啱唔啱你口味

我都好想早啲玩

我見到有人話喺澳洲eshop上架

咁我去澳洲eshop買有冇得玩？

Btw如果喺澳洲eshop買

正常嚟講應該可以聽晚九點玩到

澳洲仲有得用券買

心急真係可以喺澳洲eshop買 會快少少

第4代我爆多盒 係咪要？

信和 快

1-4彈加amiibo+ 總數 12,364円 未計shipping
1 set 有5 pack 計返40蚊左右一pack

祝你好運佢係咪直送定集運

咁你啱玩DBH多啲

日森直送ar... shipping 我因為另外買左3本書所以作唔到準

你點知我有玩的
Btw，我個問題係曲

我都係本身諗住會好多動森資詢可以睇下
但可能未出game 佢地都係吹水多

Same

DBH係神作
忍唔住玩唔到和理非路線

跑咗?
有冇日水

而家冇晒

真係跑咗？

想問動森係玩咩睇完廣告都一頭霧水
係咪任記版嘅gta

偷跑？

55

唔係真事嘛 一陣出去睇下先

仲有wor

ching有既話可唔可以幫我執多隻日版

條友好似係慣犯黎

梳係冇晒card套果隻

block9佢

跑左???

屌 信唔信佢好

果隻唔覺有返過貨

咁惡？18號跑隻20既

有無人整donki主題曲

買咗數位版
有排等

唔是有咩 我記得好似有？

Btw整咗我一定唔會去嗰個島玩

係真我就出門口架啦

冇圖真係唔好信住

食午飯行過深水埗,
全部未偷跑
順便訂左日版

經過咁多次都重有人信嘅

而家有圖都唔信足啦

次次出game都見佢走出黎話偷跑但冇圖

等有圖先出啦，得三隻字比人fake出去好唔抵

好彩碌一碌
即刻飲啖水清醒下先

好想玩
之前訂左直x日水點知唔會偷跑

今時今日Fake人出去正仆街

祝佢全家中支那肺炎

又唔洗
祝佢以後玩親新game都壞一次機

性別可以再改

家庭 plan 仲有一個位

應該都冇但如果動物會因為你改性別而有反應都幾得意

好正

點解仲唔BLOCK佢

可能直銷聽日都有呢
不過想知 通常係咪日版跑得快過美版

我未玩過但自己做下功課，就已經覺得好有樂趣
點解啲人有興趣都唔肯睇多啲
鍾意隻game應該唔係淨係玩嗰下先覺得開心

利申：睇左好多條片，仲日日拎嚟洗其他人腦

我洗腦到有個本身3DS版覺得隻game係日日開game做苦工嘅人訂咗game
日日喺IG story出外國動森Meme

伸手黨已有二千年歷史
你不可能理解

要多謝一個人巴打整合晒我地成個post嘅作品就真

大家會買dl版定實體卡

見上面有巴係澳洲eshop買
轉返日本eshop玩得唔得？

3個都要多謝 唔好爭

多謝晒咁多個

新手有問題
今集d屋/舖頭位可以劃定個位預留
但起好左之後仲可唔可以搬位？

要比錢先可以改

下個post 想加#1

到時可能要改一改個表
今次有dodo code
唔洗加switch id
(利伸：好似係）

eshop又壞？

我宜家改唔到
有冇人不如開個新表

想問D花係咪只會謝唔會死
同埋如果連線會唔會係咁俾人拎走D花

其實唔急，等開game有code有水果先?

都得

隻game未出喎喂

如有偷跑，希望有清確定一下可唔可以係遊戲先設定語言
玩開Ring fit 用英文，希望動森可以好似大亂鬥咁入game另外設定就好了

唔會跟以前的嗎

而家D GAME好似唔識偷跑咁

主要睇當地任記點處理

香港感覺廢廢地

唔偷跑真係無咩意慾買實體版

聚集怎麼打的森

上網見到有網店game鋪賣現貨 歐版

如果偷跑,有人直播, 再比日本果邊知,可能會炎上

邊間？

傷森1999

台灣跑到

屌 香港跑未呀 好撚心急呀

上集會謝左一兩日唔淋水會消失，今次連線唔係best friend既話應該唔可以砍樹同拎花 (好似係)

唔覺眼有post嘅

咁如果要雜交先種到既花冇左係咪要由頭再種過

係呀會肉赤

好難整得似

哇隻遊戲咪要日日都要走入去一次唔停得個島陪到你死

其實係隻節奏超慢嘅肝game嚟

溫水煮蛙

諗下點解個呀婆可以日日玩咁耐

點解我淨係見到new leaf

佢超有愛， 心諗 個孫jm9買隻遊戲俾我玩咁多都爆唔到機

個島仲未諗到叫咩名
未玩已經卡關

我又係見到呢個post, $398
又未收得工想狗衝都唔得

直銷有無消息

我都想知呀 嗚嗚